\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Bist zu uns wie ein Vater} 
\index[in]{Vater, unser Vater} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Bist zu uns wie ein Vater} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Vater, unser Vater} 
 
\beginsong{Bist zu uns wie ein Vater}[]
\beginverse
1. Bist zu u\chord{E}ns wie ein Vater, der sein K\chord{A}ind nie verg\chord{E}isst, \\
der trotz all seiner G\chord{cis}röße immer \chord{A}ansprechbar i\chord{E}st. \\
Deine H\chord{E}errschaft soll kommen, das, was \chord{A}du willst, gesch\chord{E}ehn. \\
Auf der Erde, im H\chord{cis}immel sollen \chord{A}alle es s\chord{E}ehn. \\
Ref.: Vat\chord{H^7}er, unser V\chord{A}at\chord{E}er, alle \chord{A}Ehre \chord{E}deinem Nam\chord{H^7}en, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{E}Vat\chord{H^7}er, unser \chord{A}Vat\chord{E}er, bis ans \chord{A}Ende der \chord{E}Zeiten. \chord{H^7}Am\chord{E}en. \\
\endverse

\beginverse 
2. Gib uns d\chord{E}as, was wir brauchen, gib uns h\chord{A}eut unser Br\chord{E}ot \\
und vergib uns den \chord{cis}Aufstand gegen d\chord{A}ich und dein Geb\chord{E}ot \\
Lehre uns zu vergeben, so wie d\chord{A}u uns verg\chord{E}ibst. \\
Lehre uns treu zu dir zu st\chord{cis}ehen, so wie d\chord{A}u immer l\chord{E}iebst. \\
\endverse

\beginverse
3. Nimm Ged\chord{E}anken des Zweifels und der \chord{A}Anfechtung f\chord{E}ort, \\
mach uns frei von dem B\chord{cis}ösen durch dein m\chord{A}ächtiges W\chord{E}ort. \\
Deine Macht hat kein Ende, wir vertr\chord{A}auen dar\chord{E}auf, \\
bist ein herrlicher He\chord{cis}rrscher und dein R\chord{A}eich hört nie \chord{E}auf. \\
\endverse
\endsong

\beginscripture{}
Im Funken ist eine Strophe nur zwei Zeilen lang.
\endscripture

\begin{angaben}{0}
Worte: Christoph Zehendner
Weise: Hans Werner Scharnowski\\
FU: Nr. 41 TS: 38
\end{angaben}

% Rahel Karkos
